喂，今晚阿SIR請食飯呀！

ok

隨便坐

你精我都精

邊有咁快

侍應：飲d咩酒呢？

有聲

成班連登阿叔

山西 竹葉青

竹葉青加冰加水

load左軟硬把聲